將軍澳要人，救人

有狗亂咁拉街坊，有人被人拉左。

推

點救

咩事？

富康？

富康花園，將軍澳廣場對面

拉左個細佬

各街坊過來救人

要人

有四架狗車 小心

搵人開住live先

push

有個細路比狗拉左

捉左個10幾歲

推，要人

屌你老母死黑警

將軍澳主場有live 但share唔到link

Push!!!!!

點解要捉佢佢

岩岩有條死廢老見後生就打
你老味d狗唔撚去拉佢
走去拉街坊

好似話佢用雷射筆？

dhlm

Push!!!

咁岩落街搵野食

Push

要人，推

係屋企附近玩都唔得？

街坊快啲去幫手！

吊你呀，又鳩拉

幫推！！落街散步

拉左個10歲小朋友 ！

屌

落來行街la，要人

個細佬好細個

救人

要記者!!

10歲小朋友
無社工陪同
咁就拉左
係警局點對待佢不堪設想

Pish

推推推推推推

ON撚9? 10歲都唔知有無

死黑警

Cls

屌。。。

街坊幫手呀

D 死廢老真係阻住地球轉

救人呀

推推推

細路仔暴徒
想笑撚死人咩黑警

十歲咋屌你班狗

你老母下次不如搶人地個BB塔返去?

popo 係咪上曬車走左？

推推推推推

咩事

要人，快

推推推推

推快

幫你地推

要人要人要人

落去救人啊

一架旅遊巴來左，5夠人

鳴哇

仆你個街
10歲細路都唔放過

手足加油

痴撚線

撐警咪得囉,其他咩都唔得

垃圾

鳴！

推 屌你搶仔呀

推呀 垃圾黑警 10歲都恰

好多

推啊！！！！
10歲咋！！！！！！！

10歲都拉

無社工陪 就咁帶上警車

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

cls

推推推推推推推推

除左市民自發殺狗同協助殺狗外
沒其他方法

咩情況？

屌 十歲都拉

人人人人人人人人人

好撚多狗車 有防暴

無腦，10歲都拉，當佢有80歲命，黑警都有70年既敵人。

屌 有fd俾狗亂拉咗

為佐湊人數可以去到幾盡？？？？？

#將軍澳
2325 將軍澳廣場 5豬籠 一旅遊巴 有旗手 5,60防暴

10歲細路都搞
係咪人

tko brother quick come

幫推

咩事拉左人？

唔夠人，quick come

點解到將軍澳

放上Twitter

ppppish

記者！！

有無live?

街坊快出動

點解會去到將軍澳咁遠

仆街 佢有無講佢咩名

差佬向尚德方向走緊

推！

屌你老母佢得10歲

本身啲街坊popcorn唱國歌 有藍絲挑機手足以武制暴 佢唔夠打敗走仲call PoPo 變到而家咁

屌你係街大叫都比狗拉？

要大量人要大量人要大量人要大量人要大量人要大量人要大量人要大量人要大量人要大量人要大量人要大量人要大量人要大量人

個小朋友本身嗌口號咋

推
幾時拉埋bb？

推呀

寶盈方向有驚增援

仆街,好撚多狗

Why

有律師跟緊

比人殺/ 打到殘廢仲有命?

Cls 快啲放左佢啊 屌你老母死黑警

推！街坊出動

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

wtf????????

拉左一個10歲 一個15

Cls 拉個小學生 咩料呀

屌你老母10歲都照交數，你啲仔女唔好反學。

唔夠人，見post落嚟快

朋友傳

AM9804 豬籠
AM6341 豬籠 小朋友上左個架
AM8603 EU

唔係唔宣揚出去啊嘛

佢地上車，想走

【逆權運動】將軍澳防暴警拉兩男童 400街坊包圍高呼放人

你唔撚衝入幼稚園拉人，好撚on9

做乜撚野 屌你老母黑警

落樓啦 仲影

捉小朋友,出動成百隻狗,將軍澳街坊要人呀

10歲？無屋企人陪？

Push ah dllm

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

10多歲都唔放過

依家先睇到 落緊黎

屌你老母 10歲都拉

我diu 小朋友邊會犯法啊。。。。。。人哋落街玩同嗌口號做喎。。。DLLM 死黑警

屌你cls
咁細個拉咩柒呀

叫兩句都唔比 屌

車呔放氣檢查！

推推

有無議員幫手

ON99.............

各位手足小心

仲要唔要人,10分鐘後到得唔得

拉左兩個 一個10歲 一個15歲 街坊

10歲呀！！

拉10歲為咩

仲要唔要人 十分鐘內到

正評埋呀各位

附近就幫手街坊屌狗

暫時多兩架狗車入到唐德街，清路

屌
狗屋會唔會有戀童popo

推3下

屌 10歲咋 容乜易班狗屈佢講野

。

警局逼供 打 老屈

寶盈popo入晒唐德街

做文宣

將軍澳要人呀屌..........

成班仆街 屌 幾時會報應 好撚嬲

P 牌,唔知有冇得放VIDEO?

麻煩街坊幫手

街坊出埸
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

試下

連登 黑警Account
請善用起底功能用人地既圖片出post

SeunSinBeliever
#39544
🍼乳甜藥稀💊
#36157

宜家點？

冇VIDEO個ICON ...

去晒邊依家

pushhhhh

推

但點用

將軍澳狗屋出左兩架狗車

同問,黎緊

謝.

朋友傳來的VIDEO

巴打有無用過imgur？

屌開槍

影相報位置

傻撚咗

街坊用野掉緊狗車

推呀！！街坊加油

要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人

香港人加油

出左椒，急要人！！！！！！！！！

區議員到咗未

屌你老母班狗又想點啊

有一下槍聲

10歲都拉，咩世界？

好似范國威到咗

Tg話有人中彈?

開咗2槍

有冇記者係現場？

將軍澳好似有人中彈

開左海綿彈

有 live緊

咩台？

開咗兩槍。海綿子彈

影到手足放上尼呀

仲跌咗頂帽 死傻閪

人呀

城市廣播

出左海綿彈 求記者

有記者啊

好似一人中肚，一個中眼
無圖，親眼見

召喚記者

無分年紀10歲70歲都唔放過
真係成班都癲狗症
一定要煲大佢

狗車係尚德，救增援

好多街坊去緊

係咪有街坊中彈？

又中眼

要！！！仲要物資！！

唔見喎

咪亂up la

Yes

TG話有街坊中耳仔？

推左先

大力要求文宣巴幫手，煲大佢

將軍澳無LIVE

將軍澳狗屋門口班人係便衣狗??

CBC啱啱停咗
陣間應該會開番

凌晨時分發現休班警員倒臥在路邊，頭部受重擊致死，估計為滑倒所致，情況沒有可疑。

已經delay左

推呀街坊

我見tg話兩一女嘅

兩男

射左海綿彈

去邊？

唔好啊。班街坊沒gear㗎

而家點 要去寶琳定點 講清楚

狗屋定尚德呀！

中共最要就係面，國慶當日只會係最安全既一日
[url]點解十月一要分開？絕對係錯撚哂

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

而家要去邊？

我都想知，散開曬
有個手足叫去尚德，去完咩都無

應該無人中彈 有人中椒

狗走哂了 完左

同問呀 寶琳人 要去邊

唔駛過黎住
你睇下狗屋咩情況

散左返屋企定去左狗屋 唔好分散呀

10歲都拉 痴撚線

大恰細比屎餵

狗走左
手足們散開左企，唔知去邊

搵地方再唱? 屌佢老母夠薑拉撚哂D人

散哂,冇訊息去邊

唱無用 直接剎狗

將軍澳真係港豬+蝗集中地
一次tg都冇出過

唐俊街

今晚有追打狗車

個個企晒喺度都唔知去邊

設屋企充下電先，電話冇電

有，一定有
好肯定，一個中肚
一個中頭部

就係呢個綠衫打人call popo

仆街死啦

好肯定
一個中肚
一個中左頭部

而家有2男1女被捕
有冇人有個女仔資料

過緊寶林

中肚個個，行得走得，無叫fa
所以可能少人知
親眼見到

宜加成個十字路口都仲係人，宜加起到底就可以一鳩衝晒上去佢屋企揪佢兩條撚樣出黎

有冇人去緊將軍澳狗屋

喂將軍澳既街坊, 義氣呀喂!
義氣呀

死全家tim啦 dklm

隔離po話見到佢喺將廣

送咗去觀塘警署

中頭果個中耳仔附近，驟眼睇無咩事

喂, 將軍澳既街坊, 仲唔快啲落街救人

fact check 咗?

有女啊 有新聞報左

好羞愧

有開槍但無開TG?

咁多貴樓

連登個個都話兩男，但是大家幫手搵女仔相救人啊

我睇tg好似去左寶琳喎

開左海棉彈，有拎真槍

有無live

基本上放暴一落車街坊散
開埋槍就狗車走埋
淨返啲後生

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

拉左3個！

去左觀塘

10歲係個小朋友講？

可能多指揮官住掛
計返收成期同升職時間將軍澳以前對班狗嚟講都算抵買

SM3004 的士撞人

又話梁天琦票倉

No flag wor.....

就係綠衫尼個藍絲打細路同報警！

希望起到佢底

街坊話佢地有拎真槍出黎，但唔係呢條片

呢家沒個女仔張相救人啊

有沒相救人啊！

將軍澳

狗屋需唔需要人

將軍澳地區channel

有女 但唔知名
兩個男仔已有律師

有海綿彈有胡椒有用槍對市民又有亂拉人
就係唔出TG

推推推
仲有一個女手足被捕！！！

以我所見 有啲popo 好想開拖但俾佢啲同僚禁低

相都沒張

我都有見到 仲企正係想衝個POPO前面
見到佢想打人又谷住谷住

真係無煙之城

就係冇相 亦冇LIVE影到個女仔俾人拉 所以搵唔到
連特徵都冇

掉哂嘢都冇tg

是咪有的士司機想撞人但俾人打撚爆左架車

C鳥

推將軍澳呀

車牌SM3004

12歲 江全銘
幫推啊

來人

兩個男仔都有律師
女仔好似仲未搵到

睇將軍澳主場又話去左觀塘警署 tg channel又話寶琳警署

#將軍澳
- 15歲個男仔屋企人，社工，律師，訓導都出現左
- 20歲男仔就有律師同屋企人出現
另外范國威議員收緊個女仔資料

街坊正在跟進

將軍澳拉果2個聽講都放左啦

女仔呢？

兩男一女十歲左右畀人拉咗將軍澳中心對出富康嗰個位